前線們,要買咩俾你地食

諗住m記但唔知岩唔岩你地食

飯團好似方便d

朱古力

痴飯難消化會肚痛
飯團啦

推

食完唔會口乾的食物，香蕉都得。

飯團我呢邊7仔賣哂,3文治都無, 餅乾?

刪左

。

魚柳包

認真,坐過一個站買仲好

好撚好笑呀屌你老母

爭鮮壽司

記住獨立包裝先好食
小心比人落野

咁熱應該冇咩胃口 包裝糕點加野飲

易運輸唔怕壞

能量bar ,759可一盒盒咁買

pocky

買d獨立包裝既野啦，餅乾蛋糕果d
生理鹽水都有人落毒，野食更加危險

夢見前線缺頭盔保鮮紙
夢見前線缺頭盔保鮮紙
夢見前線缺頭盔保鮮紙